幾時開始你地用"課金"依個字?

由幾時開始唔係叫入錢、入點、買點(卡) etc.

無記錯係pad岩岩興起既時候

科水

有啲柒頭會講科金

屌 查說文解字啦

成班文盲係到屌屌屌

其實幾時有屌 只係想講下個轉變